元朗西鐵站好人駕到

賞月叫嫦娥者，速撇勿誤。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可